一人n個的士狗拒載藉口

交更
急尿
唔識路
個頭塞車